李嘉誠表示不會提名任何特首候選人惟會投票

長和系主席李嘉誠出席汕頭大學活動後表示，幾位特首參選人都是熟朋友，他一早宣布不會為任何參選人提名，但一定會投票，指提名會得罪人，提名任何一位，都會損害其他三位，他認為特首人選有兩個原則，包括好好落實一國兩制及法治，而四位來說都做得到。

大家點睇

識自保 提名林鄭有可能損害同習大大既感情,提名其他人又會得罪江派689林鄭

世界仔

佢頭先話 提名 就會得罪人

投票 你又唔知我投邊個

上屆好老實話投左唐英年

受左好大壓力

薯片 得1票

即係薯片會贏

老早定老總佢話

佢話上次選前兩星期已經知唐生唔會選到

個陣既蚛聯辦應該出哂通知叫人轉軚啦

薯片 goal

佢送左咩比記者朋友？

暗夠投薯片

實名提名唔玩

林鄭咁高調要搶過半提名就係想拎黎警告班暗票撚

投明票不嬲on99

收皮啦

死開啦過街老鼠

老早呀

誠哥：我自己咪特首囉你班傻西

佢係特首就唔洗搞到要撤資啦

薯片隨時入唔到閘

X仔都驚跟車太貼？

特首大定中共大
曾蔭權做過特首 而家都隨時坐